(香港女特首系列) 侯任特首葉劉淑儀女兒長大了,婷婷玉立顯現女性美態

衰過689

而家睇落同阿媽一樣大了

好想奶佢個肥肚臍

有左幾多個月?

恭喜葉劉抱孫

嘩屌...肥撚到呢，睇相都覺得好油膩，佢同欣宜一定做到好朋友

女神

肥過阿媽

你好打咩你屌你老母

隻腳都仲可以咁幼

其實佢老公係邊個

臭閪生出來嘅是咪會遺傳個臭閪？

利申鼻塞

我掛住齊昕....講完

有冇曾俊華既子女B睇下

屌阿媽好過